男朋友對fufu嘅熱愛

男朋友課金fufu嘅patreon (50usd)、買寫真、睇直播
同fufu打lol、邊打邊discord call、經常傾計
甚至早前買咗2 set 6800，fufu話要，即刻寄咗一set去英國俾佢。
同fufu講佢係全世界最好嘅。

呢啲係咪全部都可以接受？
佢話佢只係想做個迷fans。

我唔知可以同邊個傾

你男友並無不妥
有問題的是你本人

樓主冇fd

你男朋友珍唔珍惜你？

ok，明白晒，我收皮

你男朋友唔再鐘意男人咪幾好

嗰隻電子雞？
其實佢唔靚
只係你條仔on撚鳩
如果fufu同佢再closed啲
佢直頭飛咗你全職做兵

呢啲po永遠分唔清曲直直

好啦多謝你

你男朋友on9快d飛左佢

你明閪咩
個問題係你仲唔飛撚左件電子雞蟲呀

fd 喎

電子雞蟲
屌你老尾返緊工笑咗出聲

分手比較好

你男朋友係死毒撚有女朋友仲要對住隻電子雞打飛機 核唔核突啲啊佢

叫電子雞不如玩他媽哥池喇
一樣都係電子雞

Ching好波

你po得出黎就代表你根本接受唔到呢樣野
你唔想分就同佢傾下 如果佢都係死性不改 一係就你受 一係就分 點揀就自己選擇啦

btw邊撚個係fufu聽都未聽過

你都唔係第一個受害者啦
條女乜仔都flirt想佢地幫襯佢
Btw 分手啦
咁嘅男仔唔要都算啦
係咁比錢隻雞洗on99

分手啦
係我唔忍啦

好撚嘔心飛左條厹啦

邊個係fufu